個個都話加多一千直上pro

都幾肯定比人燈到air4大賣

同xr命運一樣

加多少少

牛餐肉邊正好多

加多少少上埋256 macbook air

而家買pro=半年變苦主

買air = 依家係苦主

加幾舊水上pro係唔錯嘅，120Hzmon同四喇叭

但faceid係死症，除非你淨係喺屋企用

利：pro用家+唔會戴口罩翻工

睇唔出有咩咁苦
完全唔同target
反而Apple 唔keep air 3 3千幾果個價錢 有少少失望

2千幾 iPad
3千幾 無/iPad mini
4千幾 iPad Air
6千幾 iPad Pro 11
7千幾 iPad Pro 12.9

個lineup唔算太混亂，而iPad air 都有既佢market

連登分析師話iPad air 4 出來既目的係為了焗人唔買air 轉買iPad pro 的。

如果有back to school用
真係引你買pro

Product line ok 不過air 價錢太接近pro 而且俾2年前refurbished iPad Pro (I know the stock’s unreliable) 比下去

正如你第三句都講希望air 平一千